深水埗過50防暴警察

巴打小心！